一人一個令自己更man嘅方法

比女朋友話我唔夠man
利申自我反省緊 請各位比啲意見

人生多d經歷
Man無得扮，係種氣場。

唔好剃鬚

加2蚊轉凍飲

佢話我唔剃鬚太柒

掙扎

真係冇方法咩 我啲經歷真係唔多

錢
有錢幾man都得

咪斤斤計較

丁30cm

等10年

何出此言

唔理佢咁咪夠Man囉

操大隻

搵一個gay既frd
兩個拍埋企係度

搵佢幫你
man~~~

練大隻

曬黑d

如果話你唔夠man即係佢對男性有個既定印象
你唔符合 但佢無得揀所以食住先
如果係man唔man層面上要你改
即係你要放棄自己做左咁多年人既本質
唔man唔係錯黎 你諗你喇

打多d女人

佢話你外型唔man? 如果係, 可能一時講下笑啫。